總統競選最後沖刺，拜登與特朗普持完全相反策略

特朗普將搖擺州份競選活動塞滿行程，一天跨州出席兩三次造勢
With Trump at risk on so many varied fronts, there is no single, obvious place for him to go to stanch the bleeding. Instead, he is seeking to prop up his base in as many states as possible, while Republicans hope unfavorable polls and turnout models are off, just as in 2016.

Trump’s campaign said he will focus intently in the final days of the campaign on the Rust Belt states of Wisconsin, Pennsylvania and Michigan, where in-person voting on Election Day is expected to be especially heavy.

拜登在周末出席兩個在同一個搖擺州份的活動，星期一沒有出席活動，星期二則到喬治亞(偏紅州份)造勢

Biden is stumping at a more measured pace. His weekend featured just two events in one swing state. On Tuesday, he’ll visit Georgia — a red state Trump is at risk of losing — a luxury play for a Democratic nominee, enabled by Biden’s solid positioning elsewhere.

拜登指出自己沒有過份自信，只是想保証嬴得所有票數
The former vice president defended his efforts to expand the map — and his decision to keep a far lighter schedule than Trump — by saying, “I’m not overconfident about anything. I just want to make sure we earn every vote possible.”

呢個Strategy其實係咪真係得 拜登班analyst其實睇到d咩
喬治亞1990以黎民主黨就無嬴過 希拉莉都輸左wo

牙JOE諗咩咁易比你估到既咩

牙joe老喇 去唔到咁多地方

我太低學力了

比你估到仲得了 拜登穩了

嬴埋texas

Blue wave

其實trump trump 咁聚咁多人，啲人互相傳染會唔會星期二病到7彩唔去得投票

joke2020